出聲明割席啦，要走都走左。

違反共識，要成班人擔心攪事，唔會係手足

起底!